成排狗車 唔好去黃大仙！！

唔好去黃大仙！！

我冇嘢講

[url](緊急認真post) 請勿去黃大仙！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

push